如果一萬億起人工島可以住到一百萬人...

不如派一百萬俾一百萬人 逐出香港 解決人口問題
我第一個報名

1人1蚊？

加班的訊號 $1000000

一百萬人每人一百萬 就係一萬億

樓上兩個都可以離開香港 數學都唔識

你係想講每人派一百蚊 趕100萬人走？

阿爾克馬爾

唔好咁話佢地，唔係個個好似我咁

由今日開始計到2032年完工
13-14年*365日*150個新移民
唔計豬材同其他複式移民方法
到完工日預計會啱啱好有99.7萬新移民

個個位預左起左廿幾萬公屋 一期4~5座 4千幾個單位
我比佢計 5座 5000 5000x20 10萬個單位
再比你一戶住4人 40萬人 根本就應付唔到

依家喺派香港人d錢比支那呀